點解北角唔開mos burger？？？

我好想食mos burger

健威坊嗰間收咗皮咩

建議你搬屋

北角有兩間喎
一間健威坊，一間北角匯

屌你老母 兩間呀

非黃，不了

樓主真係白痴仔嚟

健威坊都叫北角？遠到死喺側魚蟲果邊

北角匯我真係唔知我係on9仔。

陣間去食

呢個真，淨係知健威花園有

濛絲打，搬去你度住ok？

北角街市係咪要尹名

北角仲有咩好食

東京街唔通又喺東京咩

我住北角西，行過去起碼成個鐘架

好彩有巴打提我北角匯有

雙料屋
高麗餐廳

唔是日本公司嗎？

痴撚線洗唔洗成個鐘你由炮台山地鐵站行過去健威最多都係半個鐘姐

計埋返黎果程
個位好西，搭巴士又太近
地鐵又唔近地獄站
又唔想廢老逼叮叮

咁想食google都懶

連登快過google
同埋我應該問，點解mos唔開喺屋企門口

有武漢肺炎真係唔想行太遠

做我女朋友

健威坊同北角匯 都係行多兩步就到

北角匯去健威都唔駛10分鐘啦

我要行一個站
點解mos唔開喺我屋企門口

我住北角西，近炮台山站果邊

用東京街做例子 你會唔會太低質?

咁，北官唔通又喺北角？

北角西係邊撚到？炮台山就炮台山啦

城市花園叫唔叫炮台山？
都可以叫炮台山既

但係寫地址都係寫北角

健威坊睇map都係近北角站多啲

城市花園梗係炮台山啦 你會唔會北角站行去城市咁on9

叫係咁叫嘛，我以前住太古城都係寫鰂魚聰太古城

唔通寫太古太古城

以前未起地鐵邊有咩炮台山、天后

健威坊唔係北角第一次聽
巴打係咪住炮台山當左個邊係北角中心點

我太過自我中心

樓主係咪痴線 有兩間都話無

點行一個鐘？上環去筲箕灣？

來回

唔近我果頭嘛

去過日本唔會吹奏mos burger

西邊油街去到東邊民新街其實都算北角範圍
北角好大架

炮台山撚表示樓豬一定係果d行得慢又唔想郁果類人

一定係死肥撚黎

咁認真覆個on9

鰂魚涌去到大酒店咋

北角匯行去健威坊都唔駛五分鐘
唔知以為隔左個海

你地全部都毅行者黎

行一個站，來回兩個，點頂？

我唔係住炮台山啊，城市花園真係北角黎

十分鐘都行唔到啦，又要過英皇道幾條馬路